唔係膠post,覺唔覺連登仔仲停留係上街既階段好on9?

覺，應該成立暗殺小隊，先下手為強